咁大單野無人講，波台已死..........

又唔係你俾錢關你鬼事

咩妹幾時開感謝祭

知好耐啦，食幾百蚊都唔飽，你食埋我份

狗糧開去寵物台啦

G

搞咁撚大場大龍鳳出黎賣元氣廣告

關波台咩事

@雀屎連加特

呢幾日每個有關咩咩妹既post都有元氣出現

想食

屌你

其實隻熊真係好搞笑

想約樓主一齊食

會員爵士連加特有褔了

咩咩妹係咪元氣代言人？

利申：想請佢食

呀妹請我食？

佢係元氣打手

今晚一齊食？葵芳果間

咩咩妹感謝祭呢

一齊去食典睇

下午食左了